Domnívám si že starši generace vždycky není úplně spokojená s mladeži. Senioři myslí že mladí lide jsou většinou horši než byli oni, protože mládež určitě nemůže úplne ět jím. Hodně ruských spisovatelů věnovalo své romány tentomu problemu. Podle mého názoru každá přiští generace je vzacná a má své přednosti. Každopadně to neznamená že děti nemusí spravně chovát a odmlouvat rodicům. Ale děti nemůzou za to jakími budou vztahy mezi nimi a rodici. To celkem zaleží na rodicích. Jsem jista že kdyby rodici z dětství dávali velký pozor na své děti, děti by nikdy v životě na rodice nezapomenili a je neopustili. Terpelivost je nejlepsím lekem pro všechny. Musíme si pořad pamatovat že jsme taky byli mladi.
